[KPOP] PRODUCE_X101 討論區(59) 繼續瘋狂J直拍

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者）。

直播平台：
Joox
通常開播前幾分鐘先會有link 可以用電話app禁live搵條link 電話/電腦都可以睇

參賽者花名表：

我見絲打咁耐都未開就開咗個 唔好意思 大家返黎呢邊應該好啲

之前第一輪仲有個網即時update 一禁睇哂排名 第二輪開始已經冇咗

sorrrr 我追緊Po唔知自己中左1001

LM
牙性x曜B

留兩次

依 又另一個
唔緊要
繼續屌安俊英

唔緊要啦

Lm

海南b留名

性曜lm

琴仔留名

睇多次牙性

曜B三暴擊

lmlm

我都係 明明唔鍾意曜B啲cp 但性曜唔係個種feel 係另一樣野 好正

你貼D咁正常既GIF唔似你作風

lm

2pick 留名

有冇人可以整合總投票數邊個最後係x位岀道

John留名

太辛苦

怕羞曜同自信性

鳩衝緊黎留名

帶東磁奶癲佬組留名

我剩係記得依家比較唔穩嘅係初C 第8 前面好多都多死忠

同哥哥一齊沖涼啦
要避免不必要既skinship架

餅餅lm

中間嗰張個眼神
我發現曜b個一字馬！

趕返屋企睇直拍帶勲B LM
gif cr.石蔭絲

唔係得個講 曜B真係好正架

韓妹都鍾意整meme

你識唔識牙性?
答: 唔識

留名

岩岩睇完直拍終於 牙性原來件衫露哂膊

帶qq琴仔留名

我仲以為係個節目冇人睇 所以冇人整

唔知點解我覺得最後會好大變動好不安

第一張有下大哥好似帶左副超咁

希望星期五唔係最後一次喺節目見到你地

Lm帶大量餅性

除左牙碩 曜b係穩 其他都唔穩
你睇返上集個票數票差其實得好少
個節目仲要8點播 會有路人睇 到時一票=7票
所以決賽催票同center都好重要

牙餅女友飯表示好感動
餅餅衝上去

其實要幾耐auto refresh一次？

上個po剛剛留完就爆
都係牙憲留名

勳B lm!

啱呀 以往決賽兩首歌嘅C都會出道
真係幾睇路人票

我正常會較條片長+5秒

返到屋企用電視睇直拍真係好正啊

爛口John lm

我整左120秒
因為我見到人講100秒已經計熱度

最憎係垃圾安會隨自己心意
將佢想PUSH既人擺係12 13 依D位置
等人瘋狂SEND SMS

係韓國既巴絲記得去申請MCD預錄
已申請 求下佢抽我

點申

竟然 因為我平時都係刷開youtube多 所以唔太識naver個邊

係 所以我覺得大家見到賽果變動大嘅話都唔好一口咬定造假嗰啲如果佢咁輕易就換票嘅話佢就唔洗成日搞埋啲小動作啦

上produce官方twitter填表
去到10點咋

幫你集氣
記住幫我地大叫

多謝
去到一定會

屌 金曜漢你真係進步左好撚多

C位出道啦唔講咁多

到時真係要睇邊個鏡頭多啲

我覺得回鍋肉會勁少 因為ajy應該唔會畀咁多回鍋肉入

但我覺得佢本身都穩 唔可以拎第三次排名做標準

桂花巴你pick邊個仔仔？

曜B做C我就追團課金

既然三次公演都同一組 唔爭在一齊出道啦

我一開通知睇以為你鬧緊我 C位出道啦我好期待佢以後每一個舞台 陪住佢成長요한오빠 사랑해요

我望住張gif都仲係覺得johnB講粗口

韓哥向日葵

新post留個名先

我開始後悔貼我朋友張gif出黎 曜b我對你唔住

係 勁唔鐘意d人見到賽果唔岩心水就咬定係換票同造馬 對果位練習生同投佢既fans都唔公平 不嬲比賽都好多變數架啦 你睇唔到唔代表無人鐘意佢架

有無人有曜b喺芝芝麻練習室係到扭個段gif

我曜b真人好純唔講粗口架

有數據可以睇住先

返唔到轉頭

我點會罵你呢

我按錯負皮
原諒我

第二張可信啲

你講得好中希望到時候唔會見到咁講認真個個都好心頭肉唔想佢地畀人莫須有咁話

我唔知你講緊咩tim

可愛潔lm好中意佢個嘴講野個陣嘟下嘟下咁要加油入決賽啊！

搵緊俾你

李鎮赫

除非係有雷點能或者後期太少鏡 唔係嘅話第一次個個真係最準
後期先升 通常都係實力好好

餅性偉碩都希望可以入到

我都唔鐘意上季曹婦 但我從來唔會講佢拎第三係造假 無證據就亂講野更顯得你係盲反
2pick同1pick真係有好大分別 你唔會知道2pick投你既人係咪真係當你係佢1pick 決賽既鏡頭同路人票都好影響結果

罰你俾我摸吓

我反而幾希望餅仔同韓哥翻去筒好糾結但又好想韓哥爆

1.金宇碩 2,662,799
2.金曜漢 2,552,482
3.宋亨俊 2,443,177
4.金旻奎 2,271,800
5.李垠尚 2,244,330
6.南到賢 2,110,065
7.具正模 2,004,342
8.孫東杓 1,760,401
9.李鎭赫 1,754,622
10.李津宇 1,752,154
11.宋有彬 1,694,420
啱啱發現維基原來有數據 我整合咗 希望幫到你

睇個勢應該入 所以只好希望佢哋二齊入

感謝你

睇黎係初c拎到x

有冇人有依張gif 我搵唔到

我覺得牙圭1pick都可能唔穩

偉仔同牙餅

我都覺

唔記得咗圭存在
咁應該有可能圭拎

치른신

係囉單係我地連登製作人都有咁多唔同嘅pick
大家支持自己pick同時尊重其他人嘅pick

上次係多人拎benefit佢先低位 佢應該穩

餅偉都好甜呀

套衫顏色

同埋上次佢個排名嚇親咁多人，覺得唔會低

血書跪求海南之家手拖手岀道

1pick呀嘈我就係為左佢黎睇404

寶寶牙餅
一齊出道啦！！

上面要嘅曜B妖豔芝麻
有啲懵sor

我都有follow佢

我祝你入到mcd睇佢把槍

你個名
我心諗做咩我個名多咗咁多個字

點解我第一眼會諗多咗

吳卓羲警察吳卓羲衝動吳卓羲spaghetti吳卓羲張馨予吳卓羲梁靖琪吳卓羲欣宜吳卓羲張馨予

係韓國既巴絲可以試下撞唔撞到yury

牙餅直拍 @2:30 個煙花好似差啲爆到牙餅咁
可能因為跳左好多次 佢好似幾攰咁 又傷咗腳 好心痛

可能太乾先跌

頂，我而家先見到上次直拍第九日牙虛只係多咗九個comments

見到韓飯話因爲隨時會有廣告彈出黎 叫唔好set auto refresh 要set單曲循環咁播 每半個鐘就refresh一次

多謝

有冇畫師資料？咩site?

又係9虛飯係咪有心㗎

依個畫師啲畫好qq

姜絲巴好有恆心

見到佢兩個又諗起第一次競演

次次睇都忍唔住笑

我今日重睇 見到牙憲喊 我都忍唔住喊咗

我嘅目標仲未成功，我要等到佢取代牙K 嘅一日

以後冇牙k呢個人

我有換下keywords

只有我嘅牙潔

Bring my sexy John lm

係喎 又會咁啱

睇睇下…我已經接受咗佢叫牙John

靚仔海南米lm

唔緊要，我都係

同埋覺得John都幾好聽啊

依個笑死

唔該，ching

睇少咗個巴字 自膠

我們都是海南米粉

有種親切又熟悉嘅MK仔feel

金約翰呢

喂 愈搞愈多名 點改先

金John

我又想貼個gif出黎

花名就得 依個千其唔好正名求下佢

一定好正式

18禁嘅ugi

聽落似金裝

其實曹婦第三round直拍有爆到
所以連登先咁驚佢出到道
只能講唔明韓國人口味

藝名：用陳元赫

金john奶粉

佢呢下真係做得好正 唔怪得宥美老師話佢瘋了

其實牙性就算入唔到都應該爆到 反而如果佢入咗得返牙餅一個就辛苦啲

真
如果得牙餅自己一個返去
帶唔起
餅性唔理出唔出 都要打孖上 先得

我睇咗張gif至少19990922次

牙性可唔可以都爆上去第三

就咁睇之前兩次投票
呀性同呀曹都唔穩
希望黎緊星期五果集佢收到多D票

仲要牙奎係X班 X位出道既話好符合今季主題
連劇本都幫ajy諗好

牙性好陰森

但初c之後上唔返去嘅話
基本上冇緣

回鍋肉可唔可以爆哂上出道組
走緊個我都會喊

牙喊都係x位啦
曜b第一名出道都好符合今季既x主題 三個月既練習生有無限同未知既可能

跨團愛

呀喊穩到癲 佢D狂飯
個X位佢用唔著架啦

打錯 我想講x班

我覺得x位都係初c機會大過牙圭 牙圭上次雖然落到第10 但如果唔計benefit其實係第6第7左右 個集之後仲有虐粉鏡頭 應該會安全頭10？

根據過往韓國同類型比賽
泡菜妹睇顏>實力
所以努力奎唔會跌出頭10
反而初C好需要依個X位

真係唔知投佢果d係純粹覺得佢靚仔既路人定死忠

咁嘅話
假設 基本上穩嘅有 碩 john 虛 南 圭 紅毛毛 喊 x初c
仲有3個位淨
唔夠分呀屌

好難講架 仲要睇埋決賽center同催票位有邊個

偉性餅得唔得

衰啲講句

唔同啦 曹婦有ajy加持 雖然宜家ajy對牙性都唔差
再加上曹婦第三round 18名跌咗好多 啲人又投下佢

但要睇埋今期嘅票數先知有冇x

Ajy加一個位啦

其實睇埋今集應該數到 X係邊D人爭?

我會每日負皮

牙喊點都唔做用到X啦 X唔係10名外累計票數最多咩
牙喊點到入到頭十

小二!!開多個茶位!!!

真係唔知可能要睇埋今個禮拜2pick大地震

其實係
而目前爭x嘅有初c 偉仔 同時海南米

講起回鍋肉 第一個識既係宇碩
以前係starlight

應該前者多

好靚

我係因為個韓妹FD走左去追UP10TION呀偉
我先至睇依套野
佢成日同我講呀偉對佢好好
仲SEND佢地日本D牛郎照比我睇我都唔想理佢
後來睇左404之後 發覺呀碩又幾靚仔WO
走去挖番佢之前比我D相黎睇
有張係1對全員大合照
係O係張床度影

好正

Sorry

做定最壞打算 我覺得回鍋肉入4個可能性都幾細

不過決賽d票都計咖 1票當7票 好易出事

我以前識晒呢度咁多個花美男，除咗牙碩
Btw,爀b喺度真係好突出，無論表情定舞姿

每次去到決賽就會覺得除左某1-2個爭c位既熱門人選 其他人都係唔穩

其實韓國人普遍對回鍋肉咩態度

但我覺得ajy上幾期幫牙奎剪到好吸粉喎
我之前都對佢冇乜感覺 宜家覺得佢都幾好

火赤赤依家虎到不得了

車銀優

但自從202 JR 303佳恩之後
我覺得係安俊英世界入面係無野穩

我覺得佢好識講嘢 個團應該要有佢

同埋要睇啲站點投，202大輝站好似叫人一開始唔好起勢投，虐下啲op foul咗但又中意大輝既人，最後再總攻，一下衝到輝仔上第3

我都唔太知
淨係知上次成班出去玩個陣班韓妹有話佢地

咁爆

有冇睇vixx tv3第二集

下面

唔好諗到太
就係坐係床度圍住影張ONLY

呢到loop咗好多次
牙性個香肩

係呀佢仲生得高
牙碩個時d星味仲未開始出
依家進步左好多

大家覺得牙碩有幾大機會出道好驚阿始終佢都係回鍋肉安俊英又咁憎佢

有呀 得閑就睇

可以話100%
不過前提ajy 唔造票

100%

碩都要擔心？

車無論係邊都好顯眼

100% 差在c唔c

100% 小英應該只係唔想佢c位姐

80%
其實佢先最唔使驚 佢係回鍋肉入面最多死忠
ajy憎佢都阻唔到 除非佢換票架姐

牙運買埋糖請爀b食，但佢接完放枱
超唔俾面

牙碩幫佢賺到錢點會唔比佢出道 最多係唔比佢c位出道姐

JOHN KIM啤緊你WOR~~

就算突然無一個人投佢佢都X 啦

如果連牙碩入唔到其他回鍋肉基本上都唔洗諗

唔知點解我見到圭圭張gif有種逼良為娼嘅感覺

咁就全部回鍋肉唔好入 自己組團算

上集實時第一姓金果個好大機會係碩tim啦 曜b無咁多cp

我嘅心喺偉餅性，三個之間遊走

我睇嘅時候 連呢個cm都係9個正評啊

佢自拍緊

btw諗唔明點解佢要影埋啲尿兜

下 如果佢又第一都幾肯定ajy下集又惡剪佢
叫牙碩一粒聲都唔好出好啲

我好同意！！！ 會唔會所有人都覺得係John Kim嘅時候其實第一嗰個係碩

下圖個尷尬樣好好笑

Mk仔係咁架啦 見鏡就照

即刻科金

每個人都係MK嘅時候佢都唔例外

鄭澤運特登係袋拎咗兩款俾佢都唔食
Puma花絮 爀唔肯一齊selfie笑死

笑死我都覺
我覺得而家已經好返小小 BOSS個陣睇直拍笑死我

救命 我死喇我死喇
過多幾年一定正到不得了

團綜笑到痴線

但加左福利票之後曜b就肯定第一
除非佢2pick低到我地估唔到

成副身家畀哂佢哋

其實x位係計4次排名儀式嘅總票數
頭兩round一人11票會搞到個票數好大
第三round一人2票同最尾一人1票個影響我覺得唔大 即使最尾個集1票=7票
好大機會第三round+final round嘅票數先等於第二round嘅總票數
所以11名以後嘅真係難啲靠x位爆上去

唔好色情小朋友

mk仔
笑死

佢一上台就變哥哥架喇

佢2pick 0票加咗福利之後就會喺出道組
但係冇可能咁啦

比較好奇決賽個晚啲票係咪都會計埋落X

下次加埋別怪她唔記得你之前有無

忘了愛

一定會啦
公佈哂總票數再公佈x位 幾刺激

牙潔is watching you

吳卓羲 新戲
吳卓羲 節目
吳卓羲 歌手
吳卓羲 綜藝

唔知點解覺得個人影到好似key上去咁

全季最受期待嘅X環節
之前幾個X都fail到一個點

我最驚我pick嘅同時有幾個係x候補

好

101 ggd咪抱團投 所以金娜英前期先穩 無諗住佢出唔到我3pick黎

佢唱歌好正
夠唔到衰收尾

係 輝仔有實力 上第3都係實至名歸

好驚
牙潔可唔可以拉我返去mbk洗廁所

吳卓羲警察吳卓羲衝動吳卓羲spaghetti吳卓羲徐子珊吳卓羲欣宜

吳卓羲警察吳卓羲衝動吳卓羲spaghetti吳卓羲徐子珊吳卓羲欣宜

加埋依張

其實點解佢咁鍾意喺廁所影相 仲有好幾張係喺廁所嘅相

聽完大家意見再加下啲keywords

吳卓羲警察吳卓羲衝動吳卓羲spaghetti吳卓羲張馨予吳卓羲梁靖琪吳卓羲欣宜吳卓羲張馨予吳卓羲別怪她吳卓羲新戲吳卓羲節目吳卓羲歌手吳卓羲綜藝吳卓羲肌肉吳卓羲林峯吳卓羲陳鍵鋒

點解牙憲個頭可以完全無gel過
少少都無

香港mk代表Lucas話佢最鐘意去廁所 因為有鏡可以望到自己個靚仔樣

其實係咪選手自己既公司負責架

點解我個google唔同姜巴

好似頭兩輪係自己公司負責，跟住就唔係

如果生到又高又靚仔我應該日日J自己都飽

㩒gif

但gay彬都無set頭 直接戴帽
係咪無錢set頭

個廁所仲要幾dirty下咁

我平時㩒gif的所以我一直好努力推，因為我未成功

吳卓羲警察吳卓羲衝動吳卓羲spaghetti吳卓羲張馨予吳卓羲梁靖琪吳卓羲欣宜吳卓羲張馨予吳卓羲別怪她吳卓羲新戲
吳卓羲節目吳卓羲歌手吳卓羲綜藝

咁又係 如果我係曜b咁嘅樣 啲舊照唔會只有四百張 係一日影四百張

好污糟嘅感覺 影嗰個人仲要踎低低炒

有呀 gel過一次

頂我明明只係用咗一次嗰張牙熙連住吳卓羲點解佢一嘢勁過牙潔，唔會跌嘅

呢個角度
諗起眼瞓仔嗰張 抬高頭就覺得自己cool

今日明明出咗直拍但啲post都推得咁慢

玧：睇下我幾cool

我比較想知道佢點解咁鐘意係床上面影相 係想拍比邊個睇
仲有佢ig簡介打埋出生年月日同身高 十足十d係ig徵友既mk仔

不如試埋search牙潔出唱K

𤋮虛

Swag

因為啲人去左睇直拍

我覺得唔好深究太多喇反正搵唔到答案

平日好多返工狗
啱啱先得閒睇直拍

招家姐牙妹*#__¥•’

尋晚出meme推得仲快
不過尋日啲meme真係好正

其實我都MK過不過嗰陣係論壇

長文9up慎入

佢IG bio似係因為去PD而改嘅
我諗係床上影相係純粹真係覺得自己靚仔

牙虛都幾man㗎

邊個未試過

牙咸係咪喺後面呷醋

姜絲

牙熙02年係年下啱牙咸

有啲男人仲少毛過女人 可能真係無

我都未睇依家先叫真係得閒

官方出左合併版 係咪知出街版本太衰
但暫時唔見PG同MTS

唔知有冇人貼過

唯有望決賽放佢出黎催票

呀奎新廣告牌
7號線盤浦站

希望佢出道後唔好再影呢d相啦

有冇諗過汗車紅

啱啱先有時間睇幾個直拍

舞台隱形三兄弟

你post出來係想引戰定點

好一張三角戀圖

想表達記者手法不得了

真 佢地次次都係唱得少又少鏡頭 同埋比隊友搶晒風頭咁

好sweet呀
最近又開始J埋牙餅

整呢個不如放返練習室版出嚟
唔好以為我地唔記得

又係時間叫安俊英食屎啦

台灣d垃圾傳媒係咁 之前出post幫曜b起咩安選之子既標題 但入面d內容係讚佢

係ajy嘅錯 唔關我曜b事 我要去dislike先！
個標題係為兩家都招黑

今次啲直拍又懞又fing黎fing去 啲光又閃黎閃去睇左兩次呀曹直拍差啲嘔

但呀曹youtube好似係最多view?

之後開po用牙k做標題

好似係yt?

等D人foul哂先出

佢仲鐘意郁下條眉

92萬了

ajy再唔放練習室版叫牙潔拉佢返差館

係咪太長

隱形3兄弟係依條片入面突然多左好多存在感

我見過呢個post
俾人屌知唔知安選點解

根本上一集就應該直接放呢幾個舞台

牙𤋮個得竉樣

吳卓羲 香港
吳卓羲 英文
吳卓羲 2019

其實都應該唔係好多人會揀同公司投 除非本身係原團嘅飯？又或者投cp
我1pick海南都唔一定投父子 海南雞 海南東杓 其他cp...
我會照揀john 因為佢真係我2pick

韓妹真係好狡猾

佢應該知個舞台太差

舊gif回顧

曜B真係冇CP架 唯一計得落數既係咪車

吳卓羲香港吳卓羲飛虎吳卓羲潛行狙擊吳卓羲pizza吳卓羲唱k吳卓羲2019吳卓羲tvb

買到點韓但買唔到熱度

韓哥

點擊*

浩漢宇宙

彬彬

性都係我地UGI之後依兩日先講咋嘛
仲要性係同初C行父子線pick多

佢哋兩個爭c位
堆cp粉變晒敵人

發覺IDEM前兩日出嗰個高清Focus仲影得好過Mnet，但而家已經無咗

依個真係最不解 特別係睇完上集之後 明明兩個都唔岩傾 我個人觀感

原來牙碩一早睇中牙虛

基杉食曬其他100個練習生都得

佢同紅毛毛好似都係cp

same2pick johnkim

彬

GAY彬太雜食 曜B仲要係其中唔多受個個黎

牙碩外貌投票都係投牙虛

所以除左呀john同呀喊唔洗擔心
變數令人不安

辣炒豬肉白飯算唔算

諗下好似有見過又唔多覺咁 肯定係唔多CP感啦

係啱啱睇佢view有249k 牙性第二213k

依個好似唔錯 留名等星期五

我漏咗一個人 人間rumor

唔食餅
偏食

曜b cp入面浩漢宇宙同寒冬芍藥而家幾靜， 一路都keep住得旻曜/曜旻

曜漢仔不嬲都係牙性向日葵喎

可能有一齊玩但無播姐

可能餅太痴身基彬鍾意比人s

呢啲咩CP名嚟架…？

純粹兩個樣靚就cp，旻曜初初都係，根本初初兩個無咩交集

佢同圭圭係幾時㗎

可能曜B真係俾我太直男feel 完全FF唔到佢啲cp

真
曜性唔係多咩?
john每次都同佢一組

大陸人改

依個都聽過 但又係不解黎 可能都係靚仔上位圈就亂搭出黎

召喚牙性老婆女朋友
係咪史前自拍黎 點解冇紋身嘅

節目未播已經有喇，啲人見兩個靚樣就cp

點解呀性有d動作又唔同咗既？

但係好似唔多人ship佢地兩個咁 明明勁q

哇 拿 無樣你話係呀餅都得架啦

我覺得四個字個啲cp名好奇怪 睇慣咗兩個字

=浩漢宇宙

依個cp都一早出現左 不過愈黎愈沉到俾人講

大陸人改啲名好怪
係都要4個字文雅啲
又鍾意瘋狂縮寫拼音

因為性會大叫東表啊~但唔會叫曜B啊~~~~

老漢推車呢個名先惡頂

拍咗太多條

手殘禁錯負評sor

狼訓本身都係咁 我唔站呢對

性係初C向日葵
牙餅同john係牙性向日葵

snoopy孤獨房啲韓妹放岀黎
女朋友老婆情婦睇下憑肌肉認唔認得岀

Cp名叫無尚榮曜，呢兩個應該係熟架喎，會摸手仔同摸大脾

呢堆gif真係好好笑
成班癲佬

汗熙叫黃桃姜茶

冇樣我話呢個牙性係我男朋友都得

on9

好認同 今次真係勁fing
Love Shot個鏡頭隱好多

14年定15年
iphone6 定6s嚟

係 曜B同車同姐毛毛俾人既感覺係 熟 fd
但我寧願CP曜性 都唔會CP到佢地兩個why~~

隨便key你想要嘅樣上去啦

貴圈真亂

呢個笑死
之前見紅車叫 車垠尚 (車恩尚 繼承者朴信惠個名

喺呢一日完之前再post下牙車先

呢個見過唔明點解黃桃 姜茶
係咪我認真咗
點解大家咁記得啲名嘅，我淨係認到有呢個因為係食物

睇完想打人既小道

你個名

我都唔係記得好多個 呢個好似係runway個陣已經有 兩個都唔係好有印象 所以特登search過係邊兩個 然後先記得

真係秒負評

小道again 唔知哪來的數據

咁都係hint 咁我都做到ajy啦

因為我見嗰個有on咪post嚟試下囉，都幾準，第三次

琴仔

唔係我負架

有預感自己1pick同2pick都要走了傷心完 下星期可以安慰返你地 幫大家集氣

估唔到琴仔都想抽下水呀

你做咩

牙汗 好彩believer救咗

絲打we are one ! 要笑一齊笑 要喊一齊喊
you are not alone !

發生咩事

我仲數緊差邊個
原來差大哥

牙憲你喊我又喊

都抱抱眼訓仔(間接抱牙棟

眼瞓仔撲入代表nim懷抱
勁似女朋友去抱男朋友咁
代表仲要後退咗一步

啱啱睇 咁似牙晶嘅

都唔知羨慕邊個好
代表nim現實中都好似拍韓劇咁

果時髮型真係有d似

代表nim上rm嘅時候 智孝都係咁樣撲過佢
佢真係好男友feel

佢鍾意做主動嗰個
牙餅太進擊太主動可能唔啱gay彬 冇征服感

琴仔好鍾意牙碩架

gay彬個樣好受 一啲都唔似唔鍾意

produce X CP 我第一推yury白真

明明忍笑忍得好辛苦

牙碩係琴仔op

岩呀 好彩UGI有2萬票救下佢地

冇人可以抵抗到牙餅嘅可愛嗲人

琴碩和鳴

J地果下用左呀牙黃呀呀呀

呢張相牙碩cute過琴仔

好乖 好想佢入到final 出埋道就好 雖然機會渺茫

牙喊話咁快破左一百萬但係讚仲少過得佢五分一嘅牙餅

粉粉的

今晚由放工到而家已經唔知loop左幾多次move兩倍速
我就來笑到比兩老屌
要睇番正常餅洗番腦 唔係下次見佢跳舞唔跌唔習慣

嘅咩

生存位去到邊

wtf???
wuli牙餅跌咗

可遇不可求

睇完直拍想講今次牙車跳得幾好
年紀輕輕但又幾有feel幾sexy

阿憲os
gay彬你翻到去就知死

韓哥女朋友講嘢特別有説服力

其實我睇唔透琴b南韓1pick咩情況 成日覺得琴b死忠好似唔係太差希望唔係錯覺

牙憲呢張好正

佢郁眉好圈粉

想做牙熙

睇收視都知

對sexy有一定嘅要求
有冇牙車嘅gif啊 搵咗好耐都搵唔到

袋袋絲又上線

熱情仲多過啲練習生

今日扮工玩dear101想中佢，中咗但我唔記得點出同埋唔係用電話而家中唔番
佢張相好睇

睇完牙圭直拍 諗緊如果佢出到道嘅話係咪好事好擔心佢會好辛苦

做咩色情牙憲 叫牙K拉晒你地

其實都仲跳得麻麻
會唔會佢行演員條路會舒服啲呢 反正又咁靚仔又高

笑死
好有畫面
想睇佢chur啲練習生啊

除咗實力唔夠
佢真係冇得輸

希望可以進步啦

得啲唔sexy嘅日常

睇得出佢真係練咗好多
但進步完都落後人好多
會唔會已經最盡

覺得夾硬推佢出道反而會累死佢

肥短手指好喇

負皮牙車嘅人真係好快手
本身無乜點留意佢 睇完u got it直拍之後 我開始get到佢

但睇住佢咁勤力咁想出道唔忍心見到佢無得出道

準到笑死

快手到上兩個post我話每多一個負皮牙車就高一名都秒負

身體唔協調真係好慘同時又會不停自責

其實佢唱歌都可以 除咗思春期 初舞台離別公式其實都唔錯 跳埋舞老實講我覺得都值個D

可能個人內心係鍾意車 想牙車高多幾名 同埋借啲意收多啲圖

究竟當初牙虛牙熙點解會F 明明而家唱跳都冇問題

放一下兩位武林boys

不要在twitter搜尋 #프로듀스X101 最update嘅post

點解牙汗可以舞台上同舞台下差咁多
舞台上有啲角度勁似希大咁有少少邪氣好型
但舞台下傻下呆下咁

我覺得如果佢出到道以佢性格都會keep住有進步嘅普通水平應該唔會練唔出嘅，可能畀其他人再耐啲

但佢2倍速好比力
標準過大家 係2倍速
我笑緊其他人嘅時候有比佢感動到
睇得出佢努力嘅成果
雖然係應該要搞笑嘅2倍速

好認真好勤力好乖呀屌

真
其實佢肯練 進步就一定會進 我相信如果佢出道 應該會改善好多

我都想我又開始無圖

虛係表情有問題 太驚 熙甩beat 牙咸值得更好 衰俾隊友拖累

我記得一開頭牙熙公司評價係負責rap

個人負皮就係想催你收多啲圖

其實不嬲都覺得一開始啲評級僅供參考始終有啲人學舞學得慢但練好咗又會ok 加埋好多因素影響202我pick nuest佢地都係得jr拎到b 其他cdf 但佢地唔會係得呢個level啦

O嘴嘅紅毛毛！

我而家gallery 入面比較少嘅係紅毛毛 牙車 大哥 牙姜求圖
本身少嘅牙熙呢一排我收咗好多

當有兩對肥短手出現，必有一對被比下去

派膠

跳得好好睇

成果我唔肯定 但我敢肯定牙奎努力一定唔差過金素慧 賴冠霖 姜惠元

好得意
對佢嚟講呢個已經係好大嘅反應

woollim boys testing

牙圭擺明對認緊佢哋

一定
我信牙圭一定可以

入到既

我覺得素慧同清純天份好過牙奎

已經有人負皮咗我

仲有冇我少垠尚嘅圖

無錯

牙車交俾我

我啱啱都save咗呢張

屌想像到
想試下搵但咩都見唔到

睇twitter先發現 我追仔追到唔記得聽日希大生日
生日粗卡

白真除左cover MOVE
仲要錄埋音畀大家

牙熙呢張完全係臭串小學雞樣好cute

你係咪同我一樣中咗牙熙毒？

姜巴係時候做野 擺牙K上去

跳舞死操點都得既
佢先正式學左幾個月
合格有突啦
遲d出道練一首歌既時間唔止幾日
信佢得既

佢唱歌都好正快啲出道啦

睇片牙虛跳芝麻仲差過牙圭

見到你張圖先醒起未睇

我想講第八集老師讚佢，佢係咁咁樣笑點解我之前睇唔覺眼，笑到收唔到聲，想叫佢唔好再咁笑

頂我一放大家咪知我account

配合埋呢個食用好有畫面

係喎牙k都係東南亞人

但好似冇乜人提過牙虛實力

第一張不自覺fo左落美談度 對唔住牙車

補張舊照

佢應該真係傻仔黎

牙虛我前兩日睇邊條片 佢跳舞同牙圭差唔多lv

只要有一個負皮 牙汗就有100%機會入決賽

佢啲meme圖太正

所以呀虛真係進步左好多

上面嗰堆有幾個都係學生會成員，或者同學話佢乖但牙熙可以唔帶書包番學，之前作詩又hea99

天生有舞台體質
睇佢舞台估唔到佢係咁
舞台下其實係怕羞又認生的小漂亮

好想俾個負皮

大家推po速度驚人入黎留翻個名先

icebear好q

呢兩張畫得好靚

放埋另外兩個 牙周勁寵溺
好像知牙汗做大哥嘅時候會點

佢有兩種方向，一係搞笑，一係恐怖好正

咁笑好傻

又掛住牙圭芝麻倒地gif

下面張gif: 「下 唔撚係掛」

cls又秒負皮

小周先係真大佬
小黃其實都唔係最大果個

佢地兩個真係糖黐豆

一定要瘋狂sd俾男朋友
一定要佢話我痴撚線

其實我覺得佢vocal係ok 但又未到好好 至少未到main vocal 跳舞就正正常常 唔會拖累

最大唔係牙號咩 號汗00line 牙周01架

啊～我暈啦～

應該唔係我諗果個william掛

牙汗跳舞好夠力好好睇唔會有手軟腳軟feel

我覺得鼻影重手咗少少
郁嗰陣靚仔啲

02小朋友黎講 好正

唔係！牙號先係～牙周01年架

點解叫牙號我都係認住出道嘅話係牙汗做隊長

正嘅就叫OPPA

ssg條魚嘅直拍

想引負皮

我估呀嘈 呀餅 呀性 呀汗2p/1p 會大升

大俊昊正咗名做文俊號……小俊昊就唔驚，佢一早正咗名做車俊昊

佢個feel好穩重 真係唔似02小朋友

假account 支持你

佢真係正到save唔切

開新accTVB_leehangyul

好得意啊

想做佢粒八婆墨

正咗名叫文俊號

絲打係時候改名

個個話題都想參與 覆得好辛苦哈哈

又係治癒系gif

姜絲一開禾即刻支持

牙號慘到一個鏡頭都冇 好多人唔知武林仲有佢

餵佢食包

比多幾張你

同starship個個一樣做咗隱形人 仲要好似都係姓文

出得

第一次聽佢唱咁耐歌

其實佢努力生存到第二round好勁 練歌房個花絮佢同牙車合唱，一個鏡頭都冇，得班仔仔講，我家姐冇細睇唔知有佢

好鐘意佢同佢細佬呀ben
好想404班仔上去超回啊

阿文仔都算有鏡頭嘅

直接搵han seungwoo就有 頭幾個po都係

推條直拍上榜

咁文仔存在感應該高過牙號 attention都有少少鏡頭 我記得starship家族飯係想救埋文仔上黎不過救唔到

食多啲

大家見到牙性都忍唔住張開雙腿

我果時睇嬲左 睇佢X復活視頻其實唱歌好好聽

好親切

其實文仔我覺得blood swear tears 都幾好不過只限佢
同埋無咩人記得佢係starship另一個A

呢張算唔算 發覺我都好少佢嘅相
BNM四個一齊就多

屌 見到了

四個當然得啊

係升A連個開門鏡頭都冇

心都溶埋
內含裸露畫面

仲要好似係垃圾鏡頭成隊都比人亂咁剪
最慘應該係D上A都可以做隱形人

幾鍾意文仔個樣

曜b好粗

冇計 啲隊友唔掂大家淨係記得對面嘅大耳

睇完後記之後一直幾鍾意文仔太好人
節目入面顯得佢好似好唔妥韓基燦咁，但如果真又點會犧牲埋自己投票時間幫佢

超鐘意！可摸可整埋呢張

好charm charm啊

我覺得佢唱得ok佢隊友接住落唱就唔掂

文仔個樣好啱拍古裝

痴拿線既圖

笑死

肌肉來架

知唔知香港邊到有得買呢隻野既公仔

可以啊 想加咩字

襯夜晚又post返偽小紅書網紅手作仔先
好掛住佢

可能因為我本身有睇開We Bare Bear
所以代入唔到牙性入去

好得意呀

覺得佢戴眼鏡好睇啲

驚變左洗大家版 擺住咁多先

好襯

覺得佢又係白雪雪，軟淋淋咁

未收先正皮

如果唔係睇mcd個芝麻 我真係唔知佢都係D上A

+1 性格太唔似

突然諗唔到不如俾你發板係牙性我都鐘意！！

發現自己真係bnm忠粉呢幾張我本身都save左

bnm嘅練習生係信心保證

覺唔覺牙潔把聲會令人瘋狂射精

但呢季真係好慘

呢幾張碩華都好cute
好驚呀twt好多南亞人

碩華佢扮畀鬼嚇真係好得意

個人練習生入面覺得佢都好好

第一集等級評價比ajy消費完就無鏡頭了
有就係惡剪

唉

你哋推po推得好快留個名先

好打耳

最鍾意icebear

我記得好似有巴絲放榜
要加油呀
開唔開心都可以上黎講

私心呢集

兩個月之前睇呢條片淨係覺得呢班個人練習生唱pretty you唱得幾好俾人cut曬好可惜
個時淨係認得朴真烈因為佢主題曲直拍係曜b隔離
啱啱見到上面有人post咗碩華
再睇呢條片先發現原來碩華協仔同金成淵都係到
覺得自己依家先發現好對唔住佢地

update左啦我

牙憲米八
好似有啲嘢睇

對唔住佢地嘅係ajy唔係你啊絲打

想當初幾美好

佢個樣好bb

牙晶係咪去勻哂睇阿晶呀？

係有自信嘅勲b啊

係囉殘忍嘅係ajy!!!!
我覺得今季嘅個人練習生都幾好
係冇鏡頭啫

佢地4粒仔好有聽日就可以成團出道嘅感覺
bnm都幾叻收仔仔

金毛碩華好仙

而加得返協仔同壽仔
星期五壽仔都走硬架啦，唔知協仔有冇得留多round

黑髮嗰陣仲BB

扭呀扭

好得意希望簽到好公司

我後來先知佢本身yg

右2老江湖

禾鴨reli wet
又俾人get同款

有睇treasure box 但佢都冇咩鏡頭

不過染返黑成個工作人員咁 ft.協仔

體弱餅
佢哋隻腳長到就快打結
牙性同牙餅呢套衫好正

好得意好純咁，入唔到treasure box 我覺得係好事

一開始見過人講不過個時唔識佢地冇留意YG個兩個 美談 碩華 同金成淵 勁多個都係YG寶石盒 痴線

今季PD嘅練習生同YG有關係嘅都冇咩好下場
勲B入BNM之前都係YG

係 而家yg真係......
同佢咁得意咁純都唔太夾yg style

睇安剪嘅鏡頭黎講
佢地2粒仔捱到有自己嘅歌都算叻仔

佢返去睇舞台都係著同款

佢地兩個呢張可以同intern琴一齊做intern

美談係寶石盒一初頭算係最勁個group 都好多鏡頭
不過離開yg都係好事

禾鴨仲多正評過著格仔衫嘅碩華B

佢個樣實在太唔yg

本身冇諗住睇 你地係咁講就去睇咗眼
我睇咗啲咩

this girl real wet 囉

好想佢地一齊入FINAL呀

呢間公司要見工

呢張好男友feel

佢兩個好夾

朴真烈以前都係bnm foul咗之後封手寫信同bnm應援 好搞笑越睇越覺得南韓好細

明知係伏仲睇

尋日喺twi見到佢開live玩貓既片

係 好想睇多啲佢2個一齊玩

加油

我依家好好奇
又唔敢search

借我同牙餅個心口俾你

即係好似啲人明知係臭都要聞咁

好驚呀乜仔仔都俾佢地染指

我都聽聞過呀 但唔多肯定
咁唔怪得佢地果時一齊坐

去睇下啦 瞓唔著睇下幾好

新一日大家又可以去應援啦

我就一向對自己好好唔會作賤自己去睇呢啲嘢一間睇完瞓唔到

好似牙餅咁 比啲心心你呢排唔知係咪睇得多 覺得牙餅都好可愛 心郁郁想pick埋佢

我地又就黎推爆post
呢到真係24小時都有人

咁樣睇嘈個下巴好似跌曬落去咁

佢地啲標題太好笑 睇睇下又幾好睇

做intern有咁靚仔嘅職員就好

cdrom表示追唔切post
點解你地可以推得咁快架！！
po張唔係紅毛毛嘅紅毛毛先

諗到佢地發現自己驚緊既野係烏冬個樣就笑死

我用左十秒諗呢個邊個黎
對唔住

你係咪去咗睇喇

垠尚

我見完嘈絲嗰張已經想插眼

美談依家個間雖然都唔知咩黎 聽講係dsp旗下 但一定點都好過yg 唉 好想快啲見到佢 講起就掛住

以為欣宜

紅毛真係加唔少分
睇下佢個菇頭

欣宜係同牙K

DSP都伏喎…上一隊男團淨係記得Boys day 嗰個

天都白過個人

我淨係知aap.y本身係賣衫

呀黃有冇去過呀琴到認證

呢張係髮型同角度問題姐
不過上面個張清純好多
可能我先入為主 覺得五顏六色頭好MK
再加上佢有啲老顏 所以我真係唔係好get佢
但上面個張靚仔喎

佢後面個男仔 個表情好迷幻

嗚 想比負皮個女人

wtf認真？

唔怪得知我之前問有咩男團大家都唔知啦

好靚仔呢張

同牙性牙餅瞓教去